肥佬黎被判無罪 藍絲小粉紅好嬲好嬲

利申：絕不認同以下截圖內容，強烈譴責所有侮辱裁判官的言論

求下大家唔好放棄12位送中手足！！！

個君無道係邊個巴打

Facebook個班算尻數啦 7成假ac

班弱智藍絲連表證係咩都唔知

證人供詞有疑點，表證成立都係無罪，班野真係唔識

佢地係就住中國已經定性肥佬黎係間諜漢奸黎講

具體內容根本唔重要, 佢地只想要一個鋤死佢既結果

法官都有提, 證人不誠實, 以及在影片拍到的證據來看, 主控並沒有表現得非常驚恐

他只是做一個惡意檢控, 一般人常識都能看出來

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全